如果生父入去坐，真實情況會點？

認真一問如果佢入去坐會唔會真係比入面既人日日打？
定會比人格離？
有冇巴打親身經歷過？可以講解下個情況？

應該會比人日日打，懲教扮見唔到
對像係小朋友黎講 仲衰過販賣細路，衰11

會格離 唔會俾人打到
訓教都係自己單人倉

其實格離可能仲痛苦 每日得自己一個人 孤獨到死
利申 想佢比人打多啲

睇少啲戲啦
衰謀殺入去一嚟坐獨立倉，冇機會見人
二嚟入面九成嘅打架都係大倉唔同字頭之間嘅事

發少啲夢啦，乜都想假手於人，睇下人哋台仔

// 33歲的王景玉疑似有精神異常，28日上午尾隨4歲女童，並割喉殺害，身首異處。
剛要步出西湖派出所時，遭到憤怒的民眾包圍，湧上前狂毆他。 //

判左未？

比d阿sir打
其他人當睇唔到

啱啱至拘捕，堂都未過

老實講 唔覺得佢會俾人打
除非係班終身犯想搞佢

大家都係估估下，有冇知情人士

最好麻雀連埋牌九全套

訓教獨立倉姐
日頭開工都係會見人

召喚所有知情人士

今日應該入荔枝角呀？